玩snap chat玩到心理好唔平衡

玩完個男變女自拍之後，發現自己好靚女，相入面嗰個彷彿好似唔係自己但又係自己chok出黎，自己仲要好enjoy chok女仔樣咁

秦國幫到你

Baby cam最好玩

家姐話我好似我細個

但係我唔中意男人

變做女人再溝女